# README #

Server Status es un proyecto Para hacer ping a una ip o servidor para saber si esta Online o Offline

### What is this repository for? ###

* Version: 1.0
* [Server_Statis](https://bitbucket.org/ToPoEdiTs/server-status/src)

### How do I get set up? ###

* Download
* Put in you server FTP

### Contact Me ###

* Email: contact@topoedits.com